「我懇請你們，不要被仇恨支配自己， 在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考。」 梁天琦

我好嬲，好憤怒
但天琦提過我地，我地要記清楚我地既目的，諗下點先達到我地既目的。
好難，好辛苦，但都要握實拳頭頂住

五大訴求，缺一不可

「突發」今晚8點葵涌邨商場要人

大家幫手推一推 商場內藍旗 管理處拒絕回應